求 即 刻 瞓 得 著 既 方 法

如題 日日失眠 好想搵日早到瞓

扑左野先訓

打飛機

一碌棍 一野扑後腦 記得唔好咁大用

扑之前 打過靚到射晒d鳩精 會好訓d

瞓喺度用Mediation(冥想)清空諗法就自自然然瞓得着
慢慢嘗試

成日搵五姑娘 傷身嫁

一碌棍 一野扑後腦 記得唔好咁大用

扑之前 打過靚丁射晒d鳩精 會好訓d

睇黎你平時成日用 但一開始係咪未必咁快有成效？ 因為我成日係床 碌幾個鐘都瞓唔到

我驚我第日工都返唔到

飲咖啡

實有用 多謝你

唔訓一日 包你企係度都訓著

我記得美軍好似有個2分鐘入睡方法for前線士兵係受壓嘅情況下都訓到教。

唔好成日係張床上面碌來碌去,盡量成個身體靜止

我之前睇個一段片係臨訓前唔可以攤係張床太耐因為身體會習慣左反而訓唔著
如果真係張床碌左幾個鐘都訓唔著我起身坐係其他地方一陣,跟住先再返上上床訓

其實可以養成冥想嘅習慣嘅
我都未有嘅嘅恆心
不過心煩意亂或者無乜野做嗰陣可以靜靜地坐低試下做下
因為同所有野都係，做得多先會熟習
瞓喺度就可以for你入咗狀態之後可以直接無意識地瞓着

關於冥想嘅技巧你可以上youtube揾下，唔需要任何宗教背景，因為冥想只係一種技能
簡單黎講，你喺床碌係因為有太多思考同諗法喺個腦入面掩掩樣樣

係會有好多野突然pop up，令呢啲想法fade away唔纏繞你，就係冥想嘅最basic原理。
你可以想像就好似有好多車喺馬路上行走，而你好care啲車，車嘅移動同噪音只會令你心煩意亂
冥想唔要求你立即清空個腦，咁真係好難做到，你只會覺得自己不斷失敗而放棄。
你要做嘅係，架車黎，唔需要花太多心神去無視自己嘅想法，令架車消失，你要做嘅係就由得架車駛去，咁就唔會打擾自己入睡

真係攰先上床瞓
會好快瞓著

今晚試試佢先 謝謝你

其實英軍個方法係冥想嘅導入
簡單黎講
就係將自己嘅注意力放返喺自己身上，黎做到放鬆全身同凝聚思維嘅作用

通常我攰 就一沖完涼就會好清神 一上床又瞓唔著

沖完熱水涼，之後睇悶到仆街嘅書

打承機最快，一射完即訓著

沖個熱水涼,沖到個人勁熱
除左夜晚訓覺唔好係床到訓

聽日冥想睡眠音樂
就算訓唔著都起碼放鬆個人

我日日都係食兩粒幸福 因為讀書好大壓力
而家放假好小小 碌一陣就訓著 但下禮拜又考試 可能又要買定幾排

我會寧願唔瞓捱一日 之後就會好快瞓到